# novel

- title: 魔王学院の不適合者　～史上最強の魔王の始祖、転生して子孫たちの学校へ通う～
- title_short: 魔王学院の不適合者
- title_zh1: 魔王學院的不適合者　～史上最強的魔王始祖、轉生之後入學到子孫們的學校～
- author: 秋
- illust:
- source: http://ncode.syosetu.com/n1578dx/
- cover: http://epub-tw.com/reader/bookshelf/20180401/04893681A07632600000/item/image/cover.jpg
- publisher: syosetu
- date: 2018-07-31T08:25:00+08:00
- status: 連載
- novel_status: 0x0300

## illusts

- しずま よしのり
- かやはるか

## series

- name: 魔王学院の不適合者　～史上最強の魔王の始祖、転生して子孫たちの学校へ通う～

## preface


```
曾有一个人也好、精灵也罢、就连众神都可以毁灭的被作为魔王恐惧着的男人。
臭名远扬的魔王阿诺斯厌倦了荒废的世界，使用了转生的魔法。
两千年后。等待觉醒的他，是养育魔王的德索格德魔王学院。在那里，阿诺斯看到的是习惯和平、过于脆弱的子孙们。还有低得令人吃惊的低次元的魔法术式。
而且，正真是魔王的始祖的他，不知为何被打上了不适合者的烙印……！？

人も、精霊も、神々すら滅ぼして、魔王と恐れられた男がいた。
不可能を知らぬ魔王アノスは荒んだ世界に飽き、転生の魔法を使った。

二千年後。目覚めた彼を待っていたのは、魔王を育てるデルゾゲード魔王学院である。そこでアノスが目にしたのは、平和に慣れ、弱くなりすぎた子孫たち。そして驚くほど低次元な魔法術式だった。

その上、正真正銘、魔王の始祖である彼が、なぜか不適合者の烙印を押されることになってしまい……！？

☆書籍二巻２０１８年７月１０日頃発売予定です☆
☆マンガＵＰ様！にて２０１８年７月４日コミカライズ連載スタートしました☆
☆書籍化決定しました。電撃文庫様より一巻発売中です☆
```

## tags

- node-novel
- R15
- syosetu
- コメディ要素
- チート
- 中世
- 主人公最強
- 学園
- 残酷な描写あり
- 男主人公
- 西洋
- 魔法
- 魔王

# contribute

- 漫友琉璃
- 萬國津梁
- 灵九条
- dgbrhv
- zjrzhengjr
- 勤奋的咲夜
- 墨渊冥
- 伪髅
- 莫鱼357
- sunny_yeung7
- 961038
- xlFXTZ
- 伪髅
- dettle
- 夢憶
- bannings009
- chifung0504
- 南柯梦今朝
- 守护舞忍
- 用戶名改什麼
- 東城七夜
- Asfrt
- 蘿莉味的西瓜
-

# options

## syosetu

- txtdownload_id: 1011477

## textlayout

- allow_lf2: false

# link

- [dip.jp](https://narou.dip.jp/search.php?text=n1578dx&novel=all&genre=all&new_genre=all&length=0&down=0&up=100) - 小説家になろう　更新情報検索
- [魔王学院的不适合者](https://tieba.baidu.com/f?kw=%E9%AD%94%E7%8E%8B%E5%AD%A6%E9%99%A2%E7%9A%84%E4%B8%8D%E9%80%82%E5%90%88%E8%80%85&ie=utf-8 "魔王学院的不适合者")
- [漫画](https://www.manhuagui.com/comic/28684/)
- [txt by dettle](https://tieba.baidu.com/p/5972023609)
- [dm5 漫画](http://www.dm5.com/manhua-mowangxueyuandebushihezhe--shishangzuiqiangdemowangshizu-zhuanshengzhihouruxuedaozisunmendexuexiao/)
-

